美國隊長死左 最後靠雷神先贏到

善意打破零回覆